凱同超人都係同一類型

點解凱可以光速打空氣 出畫虎
超人冇呢招?

你都可以光速打飛機